母親向警跪地痛哭 求見理大內子女

約五六名家長稱他們的子女在理大內，他們走到尖東橋外，要求警方讓他們手牽手進內見子女一面。一名母親向警方跪地痛哭，稱「如果我個女死咗我跳樓畀你睇」；另一名家長要求見指揮官，讓他們入內，表示可以拘捕子女，不介意他們留案底，只求他們平安。有圍觀市民指罵警察，家長強調「我們只是和平，不要罵警」。

一名女警用揚聲器稱家長挑釁人群，群眾即時表達不滿。家長現時於尖東橋口靜坐。

來源：

使唔使咁撚樣

等班家長睇清楚
呢班黑警係幾咁仆街

又跪

屌

阿媽曝光其實會更易比人鎖定你既子女
大家要冷靜

做乜On99幫子女認罪

認完起碼重有機會見得返
一陣認都唔認就會變浮屍

agger

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

我都係咁諗....

依家班狗擺到明要拉撚哂入面啲人
圍撚住你一個都唔俾走.....